[突發]同日本人傾計法國佢地好變態！

今日同個日本朋友行街
諗住正正常常問下佢對日本女人同日本av既睇法啦

=我
=日本人

我：點撚解日本人咁變態，拍咁多重口味av？

日本人：撚大唷！

我：屌你老味，我唔想知你條撚大唔大呀！

日本人：撚大唷！

我：信唔信我一拳打撚死你！

日本人：nigga!! 撚大唷！！！

個日本人就嬲爆爆咁走撚左
屌佢老母，當街當行話自己條撚大
日本人就係咁劣質咁咁低等

你比我抖順條氣先回你

唔錯 紅字係笑點

尷尬

你個名真係好好笑

你係唔係覺得自己好撚fun?